(26)電單車交流區[79]

置頂post未完成，請接龍

***
Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野)

響喉撚世界第一

見到部黑r6祭典

新post LM
開左咁耐都咁少人

LM

去哂大埔道追焦

去排隊投票

投票幾點截？

應該9點左右

drg 台灣之光打手留名

見字投票

票已投

出車前投票

drg等收車苦主lm

想問下去買新車
已經有貨 搞齊啲手續揸得出街大約要幾耐？

公廁啦祭典帽
祭典未貼膜 唔戴住
想買多個ex zero
點睇

等貨到 .3星期 - 2個月

有無巴打最近係代理出左mt03? 想知大約要等幾耐

頭盔有得貼膜?

應該冇人出左 ,出左都係水

有

佢淨係貼風鏡，唔係貼外殼

已經有貨呢？

問咗佢地啦，得風鏡有

xrx 去開果間車房有呀
洗車 貼車加頭盔 1600 好似係

頭盔怕花就唔好戴出街~

比藉口自己買過個新

又係出車都無人權等到佛誕

人地個啲碳纖盔 三萬幾一個
你識咩呀

都係果句：
怕花就唔好戴出街

很得輝好多人
岩岩亂入人地車隊

屌！甩左粒車牌螺絲，行車證都跌9埋

快到咁

我跟牌行架
應該係行龍翔道凳到甩咗

係街見過兩部了

個屎忽係咪好正呢

想鼂下有咩前後車cam抵用，出面下下二千幾蚊太貴

幾型同埋真係似125size既車

有無ching玩Vespa? Vespa PX200 好唔好玩?

cls真係咩都有人偷

之前見過有人偷偈油蓋，後鏡螺絲

好撚黑

詳細說明

Dc9做？

今日山頭巴都有上喎，你地一齊上？

呢d地方上過一兩次就算

新po留名

裝左車cam未？

裝左啦

統計一下 大家揸左幾耐 開始敢zip車？

一日

學牌

屯門去將軍澳返工
買咩車好

rocket3, r1m, h2r, fsxr

買唔閪起

跑步

無撚有錯，天光道入左試場如果唔攝車，有排都出唔返去繼續操車

你冇得笑，我冇燒車

我下星期應該整好

出車

你燒人
學車跌果時比死氣喉壓住燒甩左層皮

又上山

我今日都比自己條喉辣親。。

唔上

原裝喉冇事囉，響喉撚

屌你咁講我先醒起原來學牌已經破咗

橫掂都破左處，之後可以繼續攝啦

自咖教壞我 老銅攝足一條街

drg

利申三陽打手

P牌

半年到

推

響尾蛇 X-3Plus
我會裝呢個，可以參考吓

aprilia sr50r, yamaha aerox 4, vespa primavera 50, peugeot kisbee

儲多少少有架啦

[member羨慕個肥仔， 可以買到木木坐過既r3, 返到去一定係咁索張櫈聞木木既餘韻[/member]

唔該！ 睇嚟都係要台仔嘢

屌佢老味，爛9車冚都要偷

加密fail

你兩個打情罵俏完未

想john？

唔要

明明很想要

下個po #1加埋落去

貴圈好亂 冇棍就有狗衝

其實有棍我都衝....

無快期

要日日打,但E家爆到咁

成班Gay佬

你都係基佬

見到fb 話15號開訂zx25r

印尼？ 仲以為你講泰力

有冇$500～800左右車cam可推薦？
目前自己覺得SJ4000 air，SJ7唔錯
想將車cam痴係下巴位置

8月頭考路試，但而家都未學
係咪延期會好d???

未有牌個陣
利申：係台灣，成班fd慣性向前攝，咁我都只好攝

點解仲未學
延期要排隊尾
你的起心肝日日操啦

肺炎懶得出去
諗住搵師傅教/貴記學
但唔知趕唔趕到

強制學完d野忘記晒

師傅唔知有冇期同俾架車你去考試就真，你快啲問啦

而家周圍問緊
天光道 問左X Sir 唔教
而家搵緊K sir
如果都唔得，係咪得返貴記

利申 非gay, 處男

有冇問自咖? 冇就應該得返貴記
貴記都冇就認命

甩咗p 5年先開始

你講緊action cam定車cam

車cam 唔會用山狗呢類啦，唔岩用

問埋佢先唔該晒Ching

仲有間叫掂駕新開無耐，可以問埋

泰力呀。見佢fb有人comment 問幾時有，佢覆15號開訂。

矇到車型都認唔到

塔單問 sena 10c evo 好唔好？

唔該晒！

action cam應該好啲？可以防水
定車cam都可以？
山狗有咁差咩？
Btw唔想用大陸牌

山狗係垃圾
SJCAM還好
GoPro更好

車cam (駁車電)
優點: 電量無限, 有齊前後cam+gps, 防水
缺點: 要搞電 有機會影響保養, 要擺位走線

Action cam
優點: 方便? 鏡頭角度靈活
缺點: 舊電好快玩完

P.S. 唔係全部action cam都防水 有D要另外+防水殼 e.g. 屌米

P.S.2 山狗咪大陸牌囉

本身見SJ4000 air應該CP值最高，平平地300幾400
畫面清晰，夜晚表現都唔差，差係可能差係防震
SJ7未睇規格，但好似聽人講好過SJ4000 air
巴打會推薦GoPro Hero入門？

一定加防水殼
我就係指山狗係大陸牌
所以不了

用action cam要考慮電量 同埋長開部機會熱 好似係

日日挑戰一下屯公你就好快會攝車

正常返學放學返工放工至會揸
同埋有時放假出街會揸下
理論上中間時段都會充電
應該都唔怕無電嘅！

無留意sjcam，但科技嘢一定係有新買新
如果依家你問我，我會買insta 360 x，一部機影晒前後360度

都有睇過人哋啲開箱片
但查過太撚貴

insta 360 都係大陸公司

然後呢？質素有問題？

咁佢話唔想用大陸牌子呀嘛

想學26代步，但完全唔熟26，3輪車有無推介，感覺好似安全d

有冇師兄做過lalamove
諗住假日出車個陣，得閒就做一單半單咁
純粹幫補下

咪一樣，多個轆就安全啲？

應該好易炒

其實36有咩好處？

Can-am

眼殘 對唔住
無錢又唔想用中國貨咁叫佢自己諗

唔會失平衡囉？

有冇36 YouTube巴打 睇下日常
36我覺得幾型

駕院呀sir有forza揸咁爽

魚農處都有，公廁車黎

太柒，所以冇人拍片

襯番佢套制服幾好睇

真正愛車既人

no good

有無巴打有巡航好介紹？
見到嘅都好貴

又黎 咩叫貴先

你 最近還好嘛 尚愛看冇格動畫嘛

Rebel 500 S好貴 車主好rich

揸車會跌錢

跌錢會擋炎，好似係

咁都似擋左

26牌雪左幾年打算去萬里達出部sr400
請問有啲咩要準備？

銀紙

諗緊上會定一炮過

大大條窮L

你地第一部車用左幾錢買?
最近諗緊出車
新牌出太貴既車又驚自己派車
要大執部車未大獲

揸緊嘅時候 無時無刻要同自己講
唔好跌車 唔好跌車
就唔會跌車㗎啦

我都睇緊😂😂
Rebel二手比上年更貴，多左人揸😔

有一日返工要過紅隧
之後就開始咗攝車

上會好蝕，做信用卡分期好似低息啲

無人會上會, 就算想借錢買, 都會揀私貸

真，加晒價

多得啡啡帶起左個熱潮

上年未考到牌嗰陣已經睇中部500
可惜無入300, 新手唔想買太大cc

新車8萬幾
諗吓日本二手車好過

可能全部都係呢幾個月先攞到車啫

多得佢改款姐 唔好忘記我都係受害者

其實呢部500認真啱新手揸 無論座高定輸出

早兩日落去有成五六部喺度

仲好靚
p 牌仔想搵部二手渣熟左先

你新手咩

p牌仔第一部車就係佢 好容易上手 好難跌車

btw, 巴打知唔知Hyxsung 啲車點？
聽講好易壞？

新手諗住試下新車先
遲啲再出揾部舊版二手玩

咁經濟冇問題就當然買新車好啦

應該好大機會一炮過
唔係幾想供

記得準備鞋帶同省銅膏
鋼線鈴要用心用力保養

奥士call咗我拎
drgggggggggggggggggggg

有無師兄香港仲有邊度有Biltwell Lane Splitter 頭盔買?

聽聞 聽聞 聽聞
樣唔錯 冇話特別容易壞 但少零件 整起上黎耐

係香港啲路見到有人係arai到加正廠隻鴨翼真係指住佢黎笑

就算要供，去銀行做私人貸款點都好過上會

why?

各位師兄我想買個full face 頭盔，想問下shark evo es 有無伏？

戴開西瓜皮但想買多個全天候同保護好少少嘅

唔明你講咩

P牌操車有咩推介
budget 2萬以下

幾時到你拎車

至少都8月尾

有咩問題？

買左車？

人地真係競速用，跟牌行街無用
比盡你行2，300，但又有幾可，又會維持幾多秒？

我諗師兄平時行公路都好乖

你平時一定係好撚悶好冇情趣媾唔到女個d人黎

tg呢

咁唔好帶x14,rx7x,race r pro呢啲頭盔，呢啲都係賽道向既頭盔

咩tg?

2手cb190r（指定答案？）

師兄 可能人地買起咗條私家路 日日來回跑300kmh呢
你咁講法 所有公升車都係廢嘅

你個仆街 我係巴士笑到抽搐

笑死
貧窮限制思想

我呢啲窮L真係唔識會咁樣諗

見到佢條窮撚都笑啦

8號仔晚晚旺場
很得輝爆到啪啪聲

最盡咪見到2字頭，維持個10幾秒都完

你話係咪係

rx7x x14都勉強叫正常日用
有鴨翼個啲就咪撚傻啦 真係當自己落場 賽車手咩

訓覺柯屎食野咪又係果幾百呎位
湯房户又贏
d 人買千鳩幾呎樓都on9

公升車唔係廢 而係要講車款
跑車彷賽呢啲完全玩鳩駕駛人士嘅車型係要黎競速
唔係比你係街揸架小朋友

咁你係咪應該會有返啲時間送貨？

Smax雙騎平路上唔上到100？

Tmax 保養費又會唔會好金？

求長知識

其實你有冇睇個arai套尾翼件
同x14個尾差唔多咋
仲細隻個shark

早2日已經俾哂錢買3寶了，已WhatsApp 左你分身

係 明白 建議你向運輸署投訴 禁止所有過100匹馬力嘅車係街行駛 因為果啲車係要嚟競速 大朋友同小朋友都唔應該係街揸架

周圍都有得睇啦
個問題係有無功用

鐘意自虐 又覺得自己好型 政府又有稅收 點解要阻你班傻仔

唔好淨係負皮我啦
講啲說話唔啱你地聽就一味係到屌
完全唔識理性對件事黎講
人地出咩件你地就照單全收 出一件買一件
又唔識用下腦諗有幾大作用
你話同改車飾件一樣要黎裝飾咪得囉
不過同狗肉車一樣咪又係比人笑

人地有錢人xrx richard都會諗改裝實唔實用啦

以你既見解，姐係基本上所有頭盔既鴨尾/擾流都係冇功用

唔係無用，係作用有幾大？
rx7x我用緊，我都問過，後面可以調較個隻細翼係講緊200km/h up先有作用
咁你話有用定無用

魚波，老實講
我都唔想拉你落水
不過見你覆我
我都幾有信心你會某程度同意我講緊嘢
不過你唔會想得罪上面班人

有冇人揸韓仔曉星啲車

有無習大大理下我

兩個400公斤上唔到

揸超跑既都係傻鳩唔可以因為型

你意思係車加兩個中等身材男士都唔得？

宜家第一次警告！超跑只可以競速呀！

好輕咪上到，好重咪上唔到

我架林寶點算

Tmax 有無大大知保養幾錢到？
每3-4個月1次果d小保養

行山鞋都只可以行山，一行完就要立即換，功能唔同唔俾著

上面鴨尾位巴打會點評論
大改Harley個班師兄？

空氣力學呢家野唔一定要200up既
頭上既擾流，鴨尾，其實係正常速度都有一定既功用，例如通風，增加穩定性，風噪等
正如你行80向前望，同打橫向左右望，風壓都已經好唔同

in person我會話唔識欣賞
網上我會話成班戇鳩

啱呀 咁你有無了解過新加個鴨尾呢？

魚波依家講嘢叻左 有玩政治潛質

跟據arai網站
第一個，Designed to ‘fill-in’ and smooth the aerodynamic flow between the helmet and the rider’s suit hump”填充”落埸皮駝峰之間的空氣流動，呢個落場用，我地用唔著
第二個，improves highspeed stability and increases ventilation提高高速穩定性並增加通風

@屌埋仔

啱喇 本身個細尾翼都要200km/h up
你覺得個新翼會低過200？

賣左佢換hilux

問你野

題外話，早幾日見到有人開班教整車
你都可以諗下，呢到咁多清仰慕你

有咩可以幫到你呀喵~

其實痔瘡呢樣野要醫呢, 話易唔易話難唔難

算了，唔想再溝通

唔好咁樣啦, 唔想見到你地分手呀

由開始已經放棄

你搞掂未

arai本身冇尾鐘意咪加囉 又關你事

Arai出左有尾款

老子有的是錢

點解唔可以？
成人台就話唔得啫

啡粟粟好rich

成副偈台個個有錢d

我成日因為貧窮而感到同你地格格不入

我冇錢整車

吓, 新車無啦啦要整?

冇d咁既事

利申 平時絕對冇上成人台!!!!

吉返入去

此地無銀

我冇錢整車 所以唔會玩到架車水滾都唔停車

一開頭唔好玩到佢水滾咪得

冇D咁既事

冇上黎幾個鐘miss左個玩具

部車自備海水冷卻點會滾
小心生鏽

好似行船咁， 每隔一段時間要幫架車除鏽

鋼撚 唔怕生銹

覺得要過200尾翼先有用、仲要香港唔會行200超過十幾秒既玩具

又唔訓？

有冇人揸Vlcan S, 外國評價唔錯，但香港就。。。
個人覺得個頭燈最樣衰

Vulcan S

可以換既姐
Street 500

批拉花好型

有冇ching知道GSXR750 K9邊度睇油量
今日攞車 搵左勁耐都搵唔到邊度睇

部車唔殘咩？

寄d比你

打開成箱粟米

香港有咩？

唔殘呀 上手keep得好靚仔好精神

呢隻頭盔好似係祖國制

北海道白粟

二手就算尻數啦
比左萬幾蚊有新車

我想出新
師兄有冇興趣一齊

請問知唔知機場維修區，空運中心個頭有冇電單車位
周圍泊係咪好易抄

幾錢1q

員工先有得泊入去？

同問

[member]2k睇佢地預算同要求，今次我唔洗替，再加兩頂頭盔
依家heahea緊[member]

下次有機會要借羊益吓洒佬我

係邊頭

少左好多人返工了
兩日都冇塞車

海關會收撚哂， 禁止外來植物入境

附近做緊工程狗，諗住泊鬼鼠位
但唔知會唔會比人抄

乾化左佢

排隊

公司扮工中

澳洲嚴到hihi 鞋都唔比你著入境咁濟

啡啡又要好man咁除衫.gif

如果冇偈油鏡睇，就要扭開個偈油蓋睇吓侵到邊度。

鞋呀

都唔入得
當係動/植物標本

聽聞過 所以個frd著新拖鞋入境

空運中心，我見附近冇乜人泊，都唔知係咪抄得勁

好的Thx

新果架forza

但應該今年好多師兄訂咗車都未拎到手 慘

我蝕扺啲8折同佢地收啦

召喚酒巴

召喚聖卡巴

頭盔邊度買好?

#1

頭盔王2千幾一個
amazon jp 幾千羊一個,差咁遠

由基本頭盔standard起認識下先啦

你覺得個頭值幾錢咪買咩頭盔囉

偉大祖國100蚊唔洗

得塊膠嗰啲應該十幾蚊就有

搞惦啦

地盤頭盔唔洗錢

Ninja300想自己換前後皮
有無師兄知其實前後係咪一樣嫁? 如果係既前後用同1 grade既皮係咪好on9?
同埋用EBS既HH金皮好定冰寶sc皮好?

我個頭無價 點計

好撚易鎖車，狗閪地方，地大又唔俾泊車

唔洗帶

我有好多個頭 點計

部03想換胎 RS10性能啱唔啱香港路用？

唔係呀ching 我問得衰左D
我意思係燃油

Forza 350

唔係部部車都會有油錶，冇的話就要搵一次揸到著入油燈，再望吓行咗幾多公里，之後就會有預計去入油。

好驚泊街比人倒沙糖

訂左cruisym 300i 幫襯魚波買手機架同鎖先

我嗰部連油燈都無
要靠左右shake部車嚟feel

MT都係祖國制

有沒單車鋪係黃店？

咁大穫
咩車來？

02年 honda magna 250

單車定電單車?
單車我答你唔頭，電單車就頭盔王

再問多次先，有無人用緊BREMBO SC/ EBC HH金皮?
邊隻皮好D

NINJA ZX-25R 預訂價 HK$78,800.-

唔洗8蚊！有無得諗

唔該晒ching

250rr 正式玩完

250RR話改完版再貴幾千

香港賣印尼價
台仔賣40萬=10萬hkd

個po del左 出錯價?

12點先出價呀

如果冇就搵一次行到冇油，之後開士啤油缸掣，咁就知道一缸油可以行幾多公里。

個籮友有d痕添

水貨佬開四十六萬台幣呀

CLS泰力唔駛賺錢架

重開了 3色特別版都係

主觀定客觀

ZX25R 個癲架WO
仲邊有人買N400 同250RR

2手市埸都RIP了
早排50K 賣左架N400
接貨師

唔講250rr
真係冇人再買忍4

今次ZX25R 真係賣大包

泰力唔駛賺錢

Ninja400跌價未

接替忍4變新公廁
揸揸春袋加萬零上

唔好玩既
聲唔好聽
買PGM4啦

有上下 QS 四缸 51匹同部250rr 一樣價

聽日泰力收訂收到手軟

驚佢冇貨咋

屌打呀

不了

撞樣真係KAWA死証

R3

學牌?我個樣似運輸署?
買車?我個樣似代理?
操車?我個樣似駕駛學院?
邊部好?r1m,h2

聽日就去落訂揮手區

出現人龍

哇屌 好似未比250rr 訂啫
即係去泰力落訂
btw 學牌點樣係泰力揸翻嚟九龍

我幫你
渣一程西隧

真心想聽日去訂

@哦抱抱可摸耳幫手 可借做拍片試車

可以啊
隨意上16000轉
最好幫我轟in完
跑下大山同大清
順便同外父跑翻場

Nc750x

到時可能落雨

我拎牌都就黎1年
點解小林仲未撚PASS

驚前驚後
最多咪相差20K
屌啦星買新好撚過
真係傻西女人

過兩日去訂口球03，第一架車好興奮

個個新牌都出佢

其實呢幾年250rr點解做唔到公廁

數值上250rr差過r3 忍4

仲要貴

買250rr定25r好 。 本來睇啱250rr，但係見到25r嗰價同250rr一樣 又四缸 匹數又高 （不過覺得25r樣衰咗啲）

完全唔識26，考慮買部羊代步
請問師兄以下呢幾款有咩特點同建議

1. Yamaha xmax300
2. Suzuki An400
3. Honda Forza300
4. Kymco Downtown350

歡迎師兄建議其他車款 2-400cc

250rr條眉都唔好得去邊

P 牌仔直升大cc 會唔會渣得好辛苦？
Eg 700左右

25r個樣真係爭啲...
r3睇到可唔可以做下野
2021整個大改版

其實25r賣呢個價會唔會反而做低左自己部636

上youtube睇啦，詳盡好多

第一次聽

其他廠既代理應該屌晒鬼:
泰力你駛唔駛玩咁大呀，一齊賺錢唔得既

有幾多人真係會聽日去訂

真係好吸引

泰力開始多人

sor錯字，我想講「入門」

咁耐

25r打死Honda

驗車都要時間

唔知第一水黎幾多部

有無前輩有經驗share下

收工過到泰力都閂左門

7點半喎 返咩收咁晏

屯門收工，點睇

其實好多工種都收晏
銀行垃圾狗都要

訂完晒未

慘
依個時勢仲有得ot 要感恩

呢度咁靜
係咪全部o係泰力？
龍尾排到去柴灣喇

我估已經有人開埋車會同wtsapp group

DS出左rebel 300 版

之前有巴打話500cc太大，呢架應該啱晒佢

用cb300r engine?

係 honda近年都無第2粒300引擎

單春engine, 見到都唔開胃

加少少買25r好過

車會

有無人知呢頂係幾時戴過
會唔會有市售版

比多少少岀500好過真係

笑死

啲人見到黑仔嘅故事，可能嚇親

我發現我住個頭見到drg既次數同adv150差唔多，睇黎都唔少人揸

adv150越來越多見到

drg好車黎，除左有好少部份人中車王/個襯套問題仲未解決之外，講真有誠意過台灣y記架force啦，2020仲係全車鹵素燈具，所謂改款就係換色換貼紙。睇台灣個銷售量就知，force 一向150稱霸 結果自從有drg之後，就再冇贏過

香港兩部野差得過三千，淨係全車led燈具+abs 都超過呢個價錢啦，smax 仲要賣到四皮。

至於adv150...香港代理同埋佢個置物箱同tirga200一樣有個問題，就係長但淺得際

adv150 除咗個樣之外 我覺得最吸引係個風鏡，不過香港個代理就真係...

多數聽到係唔抵玩 唔值 玩具車
第一次聽到呢個

我真心覺得呢個設計唔好睇

好多人覺得好型

水貨啦adv想用實一係買第款，一係加箱。force2020應該少左好多人買

個2盞指揮燈好外眼。。

可以換架嘛

好多option既識改整條龍出黎都得啦

到我考到+拎車之時 到時睇下車房點搞

直接買印尼版唔使煩

made in japan呢幾隻字真係有陣魔力架

訂多塊營多版頭啡呤

到時再算

等埋睇吓廿媽霞部歐生係咪轉三缸

好流喎清

r3 3缸應該冇乜肉食，反而將09副偈跑車化可能有得玩下

到時r3賣8萬邊個買 請lm

尋找rebel的故事

300...見到d虛位都唔開胃

y開價仲狼過h
無9蚊唔洗諗住埋到單

副偈細咗所以有虛位？

係，同一副車架 側邊d虛位多到嘔

r3多個缸，但賣你差唔多8至9萬
買部同樣3缸09/675r好過

2020冬測帽嚟 唔知會唔會出

FF 下如果Honda 出翻cbr400rr就好

都係500襯你，脹卜卜大大隻咁

你又知我漲卜卜

睇片覺得囉，希望有機會可以現場摸吓

路試半年得啦，加埋都係一年啫

來吧來吧來吧

咁耐
上年都係3個月

只會愈黎愈耐

想摸

都係,一個武肺我路試都改期兩次
早兩日先pass到

仲有筆試

自己唔駛考所以冇計

真心想問吓，點解唔買cbr650rr ，大家都4 cylinder，差唔多價錢，250rr咁細架咁迷你，點解仲會去250rr 或者zx25r

因為冇cbr650rr

前後轆都爆過呔補過，大家覺得捱多幾耐就應該換呔
點解條街咁多釘

我新手都唔識
車重,價錢揸春袋都揸唔到上去？？ (cbr650r)

知唔知架車點解得一個r?

呢樣真係好問題
兩部其實都係偏向舒服既坐姿，係差個快排
25r可以keep高轉玩得爽啲？

250rr真係好靚...

但我應該會買25r 而家仲等緊考試

四肛嘅聲浪

佢架車搞咩黎

純黑冇ABS?

幾時有得攞車？好想瘋狂曬太陽

曬緊

cbr650r有罩街車黎

如果整低手把 係唔係就變跑車？

可以講係部車本身定位唔同，650R只可以話係街跑，25R同250RR係仿跑
你點改都唔會改到部車既本質

好奇一問，咁真跑係邊部？

CBR650R
最高馬力 91ps/11,000rpm
最大扭力 6.42kg-m/8,000rpm
標板<14000rpm
208kg

CBR600RR
最高馬力120ps/13,500rpm
最大扭力6.7kg-m/11,250rpm
標板<17000rpm
186kg

RC213V

V4s 算唔算

V4r 算唔算

m1

又force 訂單又 r3 訂單
就係未見過vespa 單

魚波手機架有咁多隻有冇師兄推薦買邊樣好

垃圾車贏唔到唔計

不過今年跑圈速暫時第一

交比你

你不是楂r6嗎

唔係淨係得黑隼一款咋咩

買多架vespa hea 渣

巴打s有無車cam推介
錄得清同寶麗萊邊隻比較好？
同埋想問下兩隻都話有gps功能，但個功能可唔可以for熄咗車之後當防盜gps咁用？

車cam個gps唔係防盜gps

買

有冇巴打知25r 幾時拎到車

11月車到hk, 仲要搞驗車上牌個d

rich

請問平平地養一部羊(例如pcx 150)每個月大約要洗幾多皮費？有冇師兄有經驗

報新觀塘駕駛學院強制去meg定直接去佢場地？

放唔放到個頭盔

唔撚得呀

拎住個頭灰出入
個個都知你有車

如果淨係報強制既話要上新觀既寫字樓

係唔係呢到？

加箱

Btw唔知台灣有冇個「DRG seat位放得落頭盔list」

yes

好似執左啦喎，搬左去場地。上次簽收考期啲staff係哂個邊

全黑

甩左字?

酒佬巴，想問下你有無留意forza有無啲掛勾啱洗？
買外賣有得勾住都方面啲

淘寶有，正廠又有，價錢相差好遠

吾該曬

我上個月都仲係係呢個地址報強制

睇下先

吾你老母

吾系挽甘大牙

噢抱抱會唔會有DRG 試騎片

代理肯搵你既話就好

差唔多啦! 試下你有講門面客氣野 真心話唔想聽既咪閂字幕
不過冇人幫到你打字幕 要你自己打

第一個CBR250RR車主心聲

準備一街都係

除時影響埋250RR二手價

比張濕鳩sd卡玩左兩日

又用特賣城啲垃圾呀？

外父燈力有幾強？

屌你，黃金買仲要差唔多兩舊

部濕9車cam認唔到，台灣代理搵左同一張卡試又冇問題

250RR可以點反制
人地連你吹緊嘅QS都有埋

sym gts300i 大家推唔推介？

部車cam都好撚有性格

鎖好問題應該不大

多人偷？

自己睇下失車記錄咪知

邊到搵，我搵唔到呀

每個月都有一部，睇黎好搶手

1萬蚊有咩棍波車好介紹？
利申：新牌

無得反制
收到風琴日開賣條龍尾已經去到21年3月
呢幾日都唔得閒去泰力
唔知下下個禮拜先去訂22年有無得拎車
決定佛系買車了

等下等下21年拉花都出得了

今次ZX-25R將會返港是泰國版本，與本誌較早前介紹的印尼版本在裝備上略有不同

都係4缸
重點

最平125cc N手飯都要兩皮你一萬收到返黎都有排你整

大羊，forza300同burgman400師兄們會點簡？ ps.鐘意burgman400個外型多d

爭氣啦好嗎h記 ck

網上有片25r扭盡197km/h

訓緊果陣比人秒左了

個個係跑dyno數字姐
真實有衝壓入風有暖胎有風打入水箱
應該仲快

應該會慢啲，你要計埋負重，風壓，唔兩樣拖得好緊要

無撞風之下197喎清 點可能真實仲快呀
衝壓入風得啖笑

泰國車品質幾好

真心想知
風阻 定係 入風 重要d

Btw，25R拆左個飯盒應該輕唔少，大L到

衝壓入風有用 啲人就唔使裝turbo啦
加兩把電腦風扇就搞掂
風阻先係同極速有關係 官方話2019 R3改咗樣後 減低風阻 動力不變下尾速快咗8km/h

你識條鐵，我識破冰轉身，兩舊半都得呀

破冰我識破處呀
加左氧氣加速又要話比你知

無限吸氣技

不過慢車會跌

成班仆街恰我

賓周之呼吸

燒著左之呼吸

uturn之呼吸

冇車揸之呼吸

仲整緊 慢過ck出車

adv 350 2021出
咁快又改版

正呀

嗚哈哈哈哈哈哈

有排啦

行貨等到2022啦

咁要等4個月喎

請問有冇來源？

好似無醬汁
佢指forza 350啩

拆埋fairing上3舊半啦

用腳踩夠上月球

求其改少少都上200幾啦

細cc高轉好玩過大cc 600cc好多時4000轉已經超晒速

有無巴打己經落咗25r訂
而家掙扎緊加唔加多少少上636
有無師兄可以幫小弟指點吓
如無意外陣間收工過去

25r 宜家買 玩一年再放個價都好硬
又岩代步又岩熱血
上大山一定夠玩先啦

屋企隔離就係大山
但唔知250cc夠玩幾耐啫
同埋上唔上636好

睇你玩成點既姐
250cc可以好快
600cc可以好廢

係佢咩？

多左咁多人放250rr既

就講就有

買唔到部pgm4叫春

恐慌性拋售

個個換Zx25r

唔放點轉會

honda 食老本

但訂車等唔耐咩

香港地買車點都要等 好少有現貨

隻色都幾靚

仲有人買忍4咩

好難講架ma呢啲野

想買25r

真係加少少就齊晒改裝件再比多2缸你

唔好諗啦，去馬啦

The best is yet to come

新車幾錢

好似話下年？

好似話已經排到三月

下年攞車
但有無21年款㗎

可能20/21一齊拎車

已置頂

總會有人各花入各眼既

一樣樣

炸左部忍4佢

訂左250rr架車未到

想轉25r

賣單囉

好多人賣緊

好多苦主咁

6-8萬殺晒

想買對鞋for出街&揸26。有咩中筒輕身款推介

傻仔車

忍400輕鬆揸會好d?熱血就唔同

呢個時勢 重有人接單咩

我覺得近排d二手盤好似有減左d價

就咁睇同一個價錢 250rr贏嘅淨係得返信仰

25r咁樣定價
250rr如果返返去之前72800仲有無人買單

同埋個樣囉，25r真係個樣係最大問題

有冇巴打試過gpx個架legend或gentleman? 新出既250cc legend twin好似幾好，係冇abs搞到有d猶豫

[member羨慕個肥仔， 可以買到何獅坐過既CBR650R, 返到去一定係咁索張櫈聞何獅既餘韻[/member]

無

但忍4應該更加無人買

我係呢度睇JA

如果比我簡多次 我會25r 加vespa

但其實睇返忍4 同 25r d 速度差無幾
但聲浪就唔同了

你有r6唔楂想楂25R？

爬文/ google 下

無得彈

純黑都唔係咁差嘅
但係冇ABS

卡嘩啲designer係咪食屎大
配色核突都算
仲要大大個25R

唔止ABS，係咩電控都無，真係得個車架同引擎咁濟

係呢一代既kawa designer食左屎

都唔係嘅
H2嗰啲咪靚囉

咁要賣6萬先得喎

劏L左公子留歐生

貧窮限制想像

老老豆豆我都係r6唔揸揀25r

我著dr ma

[member]岩想當年19歲想買車只係得30K係身，仲要果陣係做PT儲左4-5個月錢先有貧窮限制想像 30K可能只可以買NINJA300/member]

真係好想𨳊沖去落訂ZX25R，
但佢啲配色真係唔知點揀好🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
大家會點揀......

買返黎換殻

其實本身幾鍾意黑色車襯紅色車㗎，但佢個紅色車架一啲都唔靚🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

其實殼就一定會換，但諗緊要紅色車架定黑色車㗎🤦🏻‍♂️

如果手把既震動比平時多左,多數係咩野問題?
胎壓? 避震?引擎?

著緊alpinestars jam drystar 黑+藍
同TCX street ace 灰+啡底
幾舒服，襯衫又易

d 配色太柒
換成套碳啦

偈油

唔該, 過兩日去換

想知如果用有QS既車去考車
考官睇唔到你拉極力子轉波會唔會剔鳩你

Aerox155 同 adv150 點揀好

一定adv

點解

紅色

aerox個油缸好撚細，燈又麻麻
雖然adv ck

十月尾考天光道
報傑師好唔好

想出部rr150行屯公夠唔夠做
利申：米7，60kg左右

點睇P牌出新車？

我學牌出新車
冇野
有錢咪出

我p牌出 價錢負擔到咪出
同埋一開頭咩都唔識 車又未識check
出新車就免佐呢d煩惱

ck 係咪真係好臭串

泰力一出手
CK d 250rr

傑c ok
150行屯公好危wo,300好d

非常好，跟佢大球場 1 take

ck得4眼哥仔唔串,最nice, 其他不了
同埋ck訂車，維修服務簡直一流啦

傑師好好呀 同佢任傾唔嬲 又教到你嘢
不過係覆機時間耐啲啫

我嗰日落去連D阿叔都對我好客氣，有傾有講，可能大家都係阿叔

到時一街都係25r
我都係買翻250rr
做一個突出嘅小毒毒

車頭夾公仔當然算改裝

泊骨/街嘅Ching，會否啪響只碟鎖，廢是比人搬？

皮包女

「部車樣衰」已經成為250rr車主可以潤鳩25r車主既唯一理由

唔好介意咁講 我好鐘意25r個樣
但唔鐘意揸公廁款嘅車

個樣都好公廁
成日kawi系出街撞到應一應

hi stoner 我見到你係感情台屌人矮
btw 我遲啲都要做護士啦

樣衰的公廁

四眼哥仔即係高大長頭髮？佢最有禮貌。另外嗰個廢老肥仔叔寸過馬撚，d嘢甩漏死唔認錯。

就係佢

勁戰6幾時出？

都好好奇ck點解咁都可以仲生存到。冇service之餘仲要西口西面，好似求佢賣車比我咁。

21號先發報會
下年啦
125cc 香港都未必會入

因為佢賣honda
如果佢賣其他牌子應該拜拜

萬里達話sr400無得賣

咁耐，諗住學牌出部新車，下星期考

咁得人驚，訂都唔入？

主力做某款nc750

今日去訂 zx25r 已經排到年頭先拎車
個職員都數唔到去到第幾水

遲下會唔會有考牌官拉花250rr

咁未無放甩考官 等佢執星囉

佢話今年停左產就無賣
上網睇返原來日本2021年新車要強制裝abs

諗緊買水貨定買過第2啲款

證明香港真係好多有錢人
這些機會。。。。

水貨or日本2手，SR冇穫氣。

高cc打8字會唔會好難

thanks

過兩日去報名先

見到Honda部VTR 250SE好想買，但香港冇行貨，有冇Ching 知邊度可以訂到？

請問知唔知邊度有水貨賣？

咁一定會，買大CC就唔好用黎考試啦

咁唯有乖乖地pass左先出車

你真係好想買新車？
問吓DS MOTO幫唔幫到你。

新手乜都唔識費事買完要大執
啱啱問緊ds不過好似收左工

SR唔使擔心，里數二萬以下冇改過嘅可以放心買。
我當年果部揸咗8年，我果陣仲要唔係唔咁識保養，剩係得閒換吓油同消耗品咁，行咗10幾萬公里都仲好精神

好似新舊車有少少唔同

用學院車考啦

2009年打後行i 即係燃油噴注。
之前嘅係後吸，即係化油器。

我記得個價都差好多

有無D經常出車既Group可以Join

184喎

冇撞風先得197，有負重加撞風點會再快過呢個數

睇0-100, 100上120啦

仲睇到上197哂氣

冇屌人矮， 唔係我黎架， 你見到個個唔係我， 我可愛善良唔屌人

做咩咁睇唔開呀

由25r到400, 再到6r連650都一樣樣

因為你班友M, 鐘意埋去比佢西面

問題係揸幾耐先上到去？分分鐘未到已經跑完條線

各位師兄，新仔想買架新羊，有咩羊平平地抵買嫁？budget 20-25k想要平地台

金發財

大鷹王

8皮嘢啫，有幾有錢呀？

呢到好多細蚊仔
岩岩18歲考牌

尋日去完文偉 見識到有錢人的世界

見唔見動物買765rs

眼裡只有海鮮沒有動物

Rocket III
Scrambler
Bonneville Bobber

係窮呀

大蚊仔都可以冇錢

仲要浪費幾多部好車

我宜家睇ysr
tt in hk be like

有啲嘢太張揚未必係好事

全新amg,賣18隻，郁下都3舊，有冇人買

小米

禁摩呀親

點解早排去買車 個職員個個笑笑口勁好態度仲要我企係度諗左勁耐都未扑到邊架都無屌

我去之前勁撚驚比人屌到柒碌咁 間野真係太出名

wfh 點搞轉戶？

wfh點考車

想將部crf250l改做 555 部機動天馬

Z125 pro 定msx125好

聽人講文偉個太子爺成日都有新車玩，因為文偉d車掛t牌，咁就可以成日玩

屌 延撚左成年
聽日考

窮L執二灘

送run in

入左紙等緊學牌等左1個月到係咪又要再耐D

香港有street 750

唉屌

考試無停喎

未逐個部門詳細講停咩者
但話公務員WFH, 只維持緊急服務
咁考官既係公務員, 而且考車亦唔係咩緊急野, 我覺得唔會唔停囉

我朋友後日考，佢師父打俾佢話會正常考試

如果考車繼續
咁就要為訂左車等驗車出牌既人

師傅你估佢會知? 等運吉公佈啦

個師父問咗運輸處啲人都話照常，唔係自己9估架

公佈了

強制定路試？

考牌官照返工

今日問到運吉署？

部車幾多CC 先夠雙騎行屯公？
假切兩個人加埋130kg

啲師傅識運輸署啲職員咪問到，唔通今日打去運輸署熱線問咩

邊個！？ 邊個買左765 moto2

又係時候push下drg gp

冇人理我地嫁啦

唔信冇後生揸drg

話說我依家見多咗啲阿叔師奶揸，以前去得遠嘅地方一見到drg就會大家打招呼，依家冇左呢啲嚕

Fortnine d片係幾好笑， 又教得多野

有冇wts grp

facebook有drg group

LM睇燈力

fractured humerus易搞過手腕好多， 不過呢幾個月都唔洗諗住跑了

你班厚切豬扒

訂你個名?

之前肥8字，但兩條線兜咗上百次唔想再練車

有冇夜晚出開車既巴絲成日都會比對頭車既頭燈燦到不要不要
搞到路都睇唔清
有冇咩方法解決

專心望返自己條線，唔好比佢支燈影響你，唯有係咁

自己先知道自己需要咩肯定就去馬

咁唔駛理我, 去代理買車啦~ 或者去銀星快啲有車拎